跟蹤8歲女生圖以200元利誘性侵 年輕油站職員認罪候判

西環一名8歲小二女生，放學後遭廿歲出頭男子跟蹤，事件引起家長恐慌。警方深入調查，事發兩日後在柴灣拘捕任職油站員工的疑犯，控以遊蕩導致他人擔心罪。被告今於東區裁判法院認罪，承認案發前看見案中女童，一時色心起，尾隨女童進入一座大厦，並在廁所及後樓梯兩度自瀆；其後他再遇女童時，竟對女童說：「跟我返屋企玩遊戲，畀兩百蚊你。」他被捕後招認當時想「叫佢打飛機」。他須繼續還柙，等候背景、勞教中心、心理學家及精神科醫生報告，本月31日判刑。
辯方律師求情指，22歲被告沈天韋來自單親家庭，中三輟學後打工幫補家計，2016年曾干犯與本案同類罪行。其後他在油站工作，月入1.5萬元，收入全交母親管理，用作家庭開支，是家庭經濟支柱。
辯方又謂，被告朋友不多，面對社交困難及心理問題，打算尋求專業協助。他對女童及女童家人感到悔咎，但無意對女童造成傷害。裁判官反駁指，根據案情，被告對女童心理成長構成的傷害，可能較之皮肉上的傷害更大。
案情指，被告去年12月5日早上步行往西環方向時，見到身穿校服的8歲女童經過，於是色心起，尾隨女童進入一座大厦，並在單位外徘徊。其間被告曾進入廁所及後樓梯自瀆兩次，但未能成功射精。其後他見到女童離開單位欲外出，遂上前問女童：「妹妹，你得唔得閒？跟我返屋企玩遊戲，畀兩百蚊你。」女童受驚，向母親透露事件。警方接報後，根據現場閉路電視片段，認出及拘捕被告。被告在警誡下稱：「我冇搞佢，只係叫佢打飛機。」
【案件編號：ESCC2998/18】

邊位巴打

句對白咁行邊work

200去㩒鐘仔啦 on99

應該都係動物台班畜牲

200??
BTW 搞細路女正仆街

除左200蚊跟我返屋企玩之外
仲有咩證據係性侵？
完全唔見有

真喺痴9線

兩舊就想屌幼齒

被告在警誡下稱：「我冇搞佢，只係叫佢打飛機。」
盲撚左

我屋企有好多貓貓

冇腦到嘔

唔單止衰咸濕 仲衰蠢......
你死口話想叫佢番屋企玩 吹你唔脹

其實佢唔認嘅話係咪吹佢唔漲

22歲被告沈天韋來自單親家庭，中三輟學後打工幫補家計，2016年曾干犯與本案同類罪行。其後他在油站工作，月入1.5萬元，收入全交母親管理

第時都要生仔女養自己

以你經驗，句對白應該點講？

籮莉控

劉馬車二世

淚

「遊蕩致他人擔心罪」